有冇人曾經好愛一個人 到依家都好愛 但印象越黎越模糊

雖然分開左 但一個曾經你覺得最世界同你波長最接近 甚至你以為得佢先同你傾到計既人
你曾經以為就算分開 佢每一句講過既野 同你做過既野 你永遠都唔會唔記得 甚至會一世烙印係你既腦海入面 就算幾難過都好
但隨住時間 你繼續過沒有佢既生活 又因為依個人音訊全無
你又掉晒佢比你既野 DEL晒影過既相 所有聊天紀錄 依個人突然間好似虛構出黎咁
好似出現過 又好似冇存在過咁 但你記得你係好愛佢
今日突然出現左D似曾相識既事 我諗返起佢...但係突然間又唔記得左
我先發現依樣野
人既記憶係有限架
我好痛 ，就算弦斷了，音訊全斷了，關於你的一切都模糊了，我還是喜歡你。
我覺得有而家既我 係因為同唔同既人相遇 有住唔同既經歷同回憶走過黎
但係如果依D片段同記憶冇左 我仲係唔係我
我好迷失同混亂
因為我曾經以為依一切一切我都絕對唔會忘記 至小前一兩個星期我仲以為係

唔知你地有冇睇過套野叫革命機
我都唔記得係咪依套作品
講個主角戰鬥到最後 係用記憶作為能量戰鬥
最後雖然佢打敗晒D敵人
但係佢最後戰鬥完因為冇晒記憶 個人好似好空洞冇晒靈魂咁死左
佢一路戰鬥 佢腦海中既記憶同片段 好似碎裂左既鏡片咁 碎裂晒 再記唔起
佢淨係知道一路戰鬥既時候 有D明明好重要既回憶 但係佢再記唔起..
你地明唔明我講咩..對唔住我都知自己講得1999你地未必明

渾噩哪及記得恐怖

憑回憶去鍾意一個人既孤單你明唔明 你再遇唔到一個同佢相似既人
我好驚會忘記左佢 忘記左曾經咁鍾意佢既自己

我也曾像這樣 青春大概相似

或有一天 當你大了

我今日因為明明諗起佢 但突然唔記得咩事諗起 再諗諗極都唔返 就喊左出黎 好似一幅曾經好靚好完整既拼圖 開始唔見一塊 你唔理佢 跟住佢唔見得愈黎愈多

明既可唔可以留言

好掛住佢 發夢都係佢 做咩個腦都係佢 幾時先可以放得低

真

就好似深層記憶咁 一觸碰到同佢有關既事或者人 就會好自然想佢返黎。

唔好再講呀

最怕遇到個同佢一模一樣既 你就會分唔清係愛定放唔低心入面那個她

就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費

似曾相識同真係愛我諗我分得出既

記得種種感覺 但

原來真係革命機..

每次記起都有講唔出的遺憾

明白 我自己都一樣
越來越模糊
有時我真係仲愛呢個人？定只係愛我地嘅回憶？

唉，說不出的痛苦

由其係當生活上無左佢個刻開始 個種無力感

有 但冇一齊過 佢係我心中永遠有個位置
如今都冇人代替到

然後呢 他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

然後呢
其實我的日子 也還可以呢
除了回憶肆虐 的某些時刻
慶幸還有眼淚 沖淡苦澀

而那些昨日 依然繽紛著
它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麽 重要了

我都睇到喊咗出嚟 最近我都係咁諗返當初好愛嗰個人，又發現我當時愛嗰個已經離我好遠 又有啲模糊 但我又阻止唔到

就算係最近,我見到d佢會鐘意既野,去到我地曾經去過既地方,我都依然會諗起佢

依然個心會痛,但痛完之後

我發現我已經唔係好記得佢個樣係點

同是天涯淪落人，就算依家拍咗好耐拖，始終都係忘記唔到佢⋯

same
雖然回憶不會再觸動淚腺
依然好掛住佢
甚至根本冇辦法去同其他人開始一段關係
我知我心入面仲係掛住佢
卻看不見也說不了話
好似抓住一點點影子
唔捨得放手

尋晚發夢先見返ex,係夢入面佢諗住錫我,我拒絕左佢,但係我喊左
岩岩訓醒個陣個眼角真係濕濕地

我已經忘記了你 的身體 樣子模糊
但記得和你一起走過的每一天

我
不過已經接受咗

我會成日諗 如果時間可以番番去我同佢仲未知對方名嘅時候就好喇
所以嘢都可以重新開始過
即使我嘅人生只係得番呢條timeline都好
不斷loop都無所謂

前兩日係街撞到佢同女朋友
係三年幾嚟第一次撞到
好辛苦 我一直以為自己放低咗
但個一下我全身震曬又呼吸唔到
明明佢嘅樣已經同我記憶嗰個樣好唔同
但痛苦不減
九年喇 足足折磨咗我九年。

就算你繼續憎我
繼續一直以為我其實冇咁鐘意你都好
我都會係你唔知情既時候繼續鍾意你
你而家仲有間唔中wts我
我一直都已讀
我唔係因為憎你或者對你冇左感覺唔覆

我會學著放棄你 是因為我太愛你
我唔係我對你人生最負到責任既時候 比到一個家你既時候去搵你 我怕會消耗你最美麗既青春 你喊住話萬一到你咩都有既時候你自然會有陪住你成功既人同你一齊
又話有冇諗過到時你已經成為左人媽媽
對唔住原諒我咁自私既決定
我驚其實你都唔係咁鍾意我
我發現你一直同ex有聯絡
雖然你地可能冇做任何野
但我真係接受唔到
我覺得我自己不比別人優秀
我自卑感作崇
所以我一日唔靠我既努力成功比到人地都唔可以說三道四既幸福你 我係唔會搵返你
雖然我已經唔係以前咁滿足你任何要求 當你公主咁寵 你叫我食蛇羹就食蛇羹任得你用膠紙撕走我晒我d腳毛
你嬲我會扮車厘龜氹你笑既果個人
你日日打比我傾通宵傾到我返到公司門口都唔肯比我收線 我一邊發住嘮蘇一邊又用溺愛既語氣同你講夜d又見唔洗咁掛住我
跟住好冇精神咁返工返學

我知你唔會睇到
但我想講 我 鍾意你
我愛你

巴打散左幾耐

過多1個月就2年

有無試下聯絡返

佢琴日都有WTS 我 我冇覆

會唔會有可能再一齊番

我好想 但我知冇可能

但散左兩年佢仲搵番你 係咪證明佢都掛住你

最好笑佢一想聽我把聲 就會係咁打比我
我CUT左佢一兩次線跟住會忍唔住聽

我呃佢話自己有女朋友叫佢唔好再聯絡
點知佢係咁問我同女朋友相處點
有冇攬攬會唔會拖手 拖手點拖 有冇錫錫
問我對佢好唔好

屌...我唔知佢係知我講大話定點
我好辛苦 我最尾作唔到落去
究竟你係仲鍾意我 定你得閒得制

又有一次我飲醉左 我隱約得我鬧你 話你唔鍾意我 點知你話你鍾意我 仲講下講下喊
我叫你講多次 你話我扮野逼你同我表白

我唔記得入面D內容喇但你之後你又問我 如果朋友叫你買野送比佢你會唔會送
叫我買咩ISABELL 咩CHANEL 比你
我話我唔會送 我最憎咁樣

跟住你又話你有個朋友係你病左 話佢係一個視財如命既人二話不說幫你換左部冷氣 驚你呼吸唔好 又話咩果幾千蚊你以為你真係比唔起咩
話咩如果我唔係真係想氹你開心唔洗比

一時時覺得你係世界上最可愛 我想你可以自由自在 做返自己
但一時時覺得你D價值觀好撚奇怪
一時時又同你咩都傾到 可以傾14個小時以上都冇冷場
我真係唔知 你究竟係戲子定係咩
我唔係玩具呀

有時好似仲感覺到佢嘅溫度 佢嘅氣味
個種心亂如麻嘅感覺 好難受 好空虛 好孤獨

［member] 巴打，你試下踏出第一步，佢都嘗試左，點解你唔試下

我分左大約一個月，中間講左啲心底話佢知，佢都有應我。近期有啲屋企事話左佢知，佢都有問下咩事，而我下星期會做一個talk既speaker，問完佢，佢都問我拎返detail，得閒會黎咁 ，之後仲互相follow返IG。可能係佢關心我既我出事，或者係我再次展露出成熟，nvm。

其實我知愛過係做唔返朋友 但你唔聯絡返就真係一啲機會都無[/member]

如果佢睇到依個POST應該又會覺得我講佢壞話 佢唔鍾意我同人講佢D野

我以前係 依加已經唔係 我已經move on 咗
只怪我哋始終無緣

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深
認識一場 如雷雨一閃
就此沒有下文
無憾也覺得是遺憾

好似發咗一場夢咁
一直愛住一個無出現過嘅人咁

係...正正係依種感覺 好令人難堪 但如果自己都唔去相信 去肯定依件事
依件事就會愈黎愈模糊 慢慢連自己都失去埋
我真係好憎依種感覺

多謝上面覆我既人
令我知道自己唔係一個人
原本我仲覺得自己好奇怪

心突然的隱隱痛

樓主我愛你
我都覺得自己好奇怪
成日懷疑自己嘅記憶
可能因為曾經太想積極生活而太想忘記

但原來有你同一個諗法
你完全講出我心聲

我岩岩分手一個月，係分手前個ex已經同人曖昧緊，到左9月頭分手，呢幾日見到佢現任原來係三十幾歲既阿叔，睇佢fb相原來之前已經結過婚生左兩件。我知道我理唔到佢，我想問樓主如果佢未來會搵返你，你仲同唔同呢個背叛你既女仔一齊

我唔係唔記得回憶 反而係忘記左佢個樣 佢個樣係我個腦係好模糊 反而其他人既樣我好記得好清晰 但可能呢個都係好事泥既 易啲忘記佢

人生若只如初見

佢話分開一刻
好似咩都停曬
係夢入面醒左
你好想再訓翻
發住同樣嘅夢
但根本發唔翻

睇到個post我個心好痛

我自己來講 係回憶
即使有機會重新來過
我都唔會咁做 實在太傷啦

講得好好，一樣

雖然未試過分手
但睇到呢個post
一幻想同自己最愛變成咁
睇住自己愈黎愈唔記得佢
但其實對佢感覺冇變
成日發夢都見到佢嘅身影
但就記唔起佢個樣
就忍唔住喊咗出黎

人若只如初見....

same 一直都好掛住佢

分手2個月，我只希望下個月可以將佢一切忘記，每次諗起佢同我講唔知幾時對你無感覺，我個心就會痛一痛，好想忘記佢對我嘅愛，好想忘記同佢一齊每一樣野
叫春叫左差唔多兩個月了

我好掛住佢

你地分咗幾多年

中學暗戀咗個女仔三年
最後表白失敗咗（佢話未準備好）
佢喺香港讀大專 我去咗外國
一年幾喇
外國多咗唔同既人 照計應該識人識女係更加容易
但係我就偏偏仲係掛住佢
有次我個fd問
你係真係鐘意定執迷純粹想得到佢
嗰下我真係答唔到
畢業後已經冇乜來往
但係有時候都忍唔住whatsapp佢 跟住大家傾下自己既近況
以前相處既記憶好開心 但同時都令我而家好痛苦
老實講 如果有一日佢話佢準備好 我會好開心 long d都無所謂
但係事實唔係咁 唔肯忘記只係對雙方都唔好
所以有時候我都希望我地是但一個快啲搵到另一半 咁我就可以死咗條心
所以我明白你感受啊

一週的朋友

等閒變卻故人心

agger 大慨一世都真係冇人取代到

每張臉如何細選精挑 眼總閃徘徊同樣的臉
任姓氏再改變 眉梢眼角永遠有些相似點

有
所以以後學會 所有人都係過路人
好多野不必執著

咁樣你真係開心? 你依D只係保護自己 令自己唔會唔開心唔等同開心
如果放棄一個人 放棄自己既感情係咁容易 依個世界就唔會有咁多人跳樓 唔會有咁多人為情所困

只要你返嚟 我都會在

成日都好掛住佢 想知會唔會有一秒佢都同時諗緊我 但知佢同女朋友好幸福
倔強地覺得唔可以令佢認為我係個負擔
所以點都唔可以搵佢
從來冇人知我同佢之間既事
有時會覺得同佢之間發生既一切都只係自己虛構出黎 因為所有野都del哂 好辛苦

Del哂所有嘢
好似發咗場夢

哈哈......

仲會掛住以前既佢 我地一齊去過既地方好多回憶都仲記得好清楚
好怕有日會係街到撞到佢 好怕我唔再認得呢個人
佢講既一句說話我仲記得好清楚
佢話 唔好因爲人地對你好就鐘意人地 唔係個個好似你諗得咁簡單
我會永遠記得 我愛你

Lm

我愛佢至永久 無論佢變到點
我係咪勁撚對唔住將來個老公
不過佢真係我第一次feel到咁appreciate 嘅人
而且啱channel

當初係我講分手，覺得佢好煩，做乜都睇唔順眼，之後諗同佢結婚後會好痛苦，所以分手。

但時間愈過愈耐，行街見到買過比佢的野會sad，有時諗返啲回憶會喊。直到近排，有拖拍，但仲有位置比你，你仲係心入面，得返開心回憶。

年半後發現你慢慢block 曬我，覺得對大家係好事，但覺得好可惜，後悔以前對你唔夠好，想講聲對唔住

有，就10年
刻骨銘心

開心呀
為情所困先唔開心 日日抑鬱

記得但而家無咩感覺，不過一諗個人會空虛，覺得好攰類似嘅野好似一直重複

屌你以為係我自己留言 ,對佢開始模糊喇...佢個樣要努力去諗先記得

目前係周不時會彈d好零碎既回憶出黎,
諗起佢點表白,講過d咩sweet既野,做過d咩事, 諗起會不自覺咁甜笑,
只可惜呢D回憶,可能而家只有我一個人會去記得,佢呢?
同邊個一齊,做緊d咩, 我都唔會再知,亦無權知
想唔諗起佢,又唔想忘記佢

忘記一個愛你既人唔難,忘記一個你好愛既人真係好難

當初以為努力啲，熱情就唔會退卻，依家先發覺係自己一廂情願

我明
咁你而家生活點 之後有冇拍拖
用左幾耐先放低佢？

你呢篇野 睇到個心隱隱作痛

冇拍拖 未放低 佢仲間唔使隔一排又sd d link
歌黎咁 間唔使打比我
次次講完佢想講既野就走
次次令我以為佢仲真係鍾意我佢又消失一排
所以佢而家打比我同wts我都唔會覆
但又唔忍心要佢搵唔到我 block左佢
我都多謝佢咁樣做 令我知道佢仲係同一天片天空下過著佢既生活 令我知道依個人係真實存在
我唔同返佢一齊 或者我自己心入面已經有個答案 知道我同佢唔會有結果 接受唔到同佢再一次離別 索性唔開始

「你不願意種花，你說，我不願看見它一點點凋落。是的，為了避免結束，你避免了一切開始。」

有革命機，正評留名

記得，但越來越少諗起
就算諗起，都會多咗一種好陌生嘅感覺，甚至覺得記憶入面嗰個唔係自己，係另一個認識但唔熟嘅人

屌，笑到肚痛

但見到佢過得好 都會覺得開心

係 我都係咁話

點解大家都仲有愛 都唔肯比個機會對方。。
我ex都係已讀不回我，但佢隔幾日就會stalk我一次ig 明明佢unfollow左我
我知佢仲未放底 但嘗試去放底䋜
但我係被飛個個 無勇氣再揾翻佢
怕佢再諗翻起會好痛苦 變相係我自私

對方都想同翻你一齊
點解會一口咬定無可能呢
決定權係你度啊

4個月啦 你過得好嗎？快樂嗎？
見你今日po咗story有啲唔開心
點解喺我差唔多忘記你嘅時候你要出現
你見到我喺其他人story出現 之後就po
我等嘅只喺你一句 你嘅回頭
你知我仲好愛你 可惜你宜家愛的不是我 也許吧
只要你回頭 你會發現我一直喺到等你
我⋯⋯好掛住你
我⋯⋯會等你
我愛你

忍住唔關心你真喺好辛苦

卻道故人心易變

記憶會模糊，但感覺唔會

5年喇，到而家都仲記得果段時間係幾咁甜
但因為自己既年少氣盛同死要面
死都唔肯認自己鍾意佢
結果就錯過咗，仲講埋啲說話激走佢令佢死心
到最後無論我講啲咩佢都已讀不回
雖然對佢既樣越黎越模糊
但我寧願咁
都好過有一日如果佢真係好清晰咁出現喺我面前
我會幾咁崩潰

我差啲就唔記得佢幾時生日，但唔知點解有次又突然背到佢手機號碼，明明我冇刻意去記
我差啲就唔記得佢講野把聲，但我記得個日我同佢起條街晿埋啲白痴洗腦歌傻笑把聲
我差啲唔記得佢個人，但我好記得佢着個條深藍色連身裙
個晚我送左個親手縫嘅御守俾佢，希望佢個人咁負面都可以幸福快樂，個晚佢喊左好耐，我之後諗翻先知其實佢係後悔先喊而唔係感動，因為一切都已經太遲，佢好內疚，所以佢叮囑我以後要好好照顧自己
我好懷念以前同佢拖住散步嘅時候，我都知都已經過咗去啦，但我都係唔想忘記一個人，尤其係自己一個個陣，好似起自已個心度同虛幻嘅佢一齊緊，我同佢仲起唔知邊度一齊鳩下鳩下咁，但好多野都已成過去，變得好模糊

有首歌叫王牌冤家
入面既歌詞 有段係
如果說
失去記憶 就能忘記
那我們失憶後又一見鍾情 又要怎麼辦

我同你講過如果我地換另一種方式相遇 我係你同學 或者隔離班既同學 或者你就唔會鍾意我
你話唔鍾意我咁樣講

雖然我真係好鍾意好鍾意你 但我始終覺得我同你有時好近 有時又好遠 遠到我好似見你唔到咁

曾經好愛一個人 拍左兩年幾 又分左手兩年幾
之後有個好有好感既女仔 出過好多次去
以為自己放得低 點知有一次行行下另轉頭下意識叫既係以前女朋友既名
雖然佢聽唔到 但我發現自己放唔低

去好多唔同地方 做好多野 都會記起佢
曾經係最熟悉既人 但宜家只係記得一齊既片段
佢把聲係點 我已經唔記得 愈黎愈模糊

今日同中學既女同學A食飯講起佢
知道佢透過另一個中同 問A有拖拍未
但其實佢同A根本唔熟 什至唔鐘意A
個原因係因為以前我同A太好朋友
我唔知點解佢仲咁在意A

黎緊中學同學聚舊 佢無話會黎
我連再見佢一次既機會都無

推介你睇
Eternal Sunshine of the spotless mind 套戲
同你講既野好中
而家既情況同樓主講既一樣😪